{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_093456",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6946085'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-11-11",
        "domain": "음식점",
        "title": "이연복소스 유린기 만들기 냉동 닭가슴살로 간편하게"
    },
    "text": "イ·ヨンボクソース油淋鶏作り冷凍鶏ささみで手軽に\\n\n鶏ささみ肉をを揚げて蹂躙機を作ります。調理時間は60分以内であり、材は鶏の胸肉、たまねぎ、レタス、若葉の野菜、赤トウガラシ、唐辛子、天ぷら粉、澱粉、水、濃い醤油、酢、オリゴ糖、レモン汁、おろしにんにくが必要です。身につけた冷凍鶏ささみ肉をを使用しますが、生鶏の胸肉より身につける時間が短縮されていいです。鶏肉は安心鶏胸、足などいかなる部位もいいです。火を通していない生鶏を使用すれば、より柔らかいです。野菜は修正洗浄して準備してください。レタスと幼い野菜を使用したが、緑チシャやロメインなども良いです。唐辛子は薄く切ってください。玉ねぎを細く千切りにしてください。鶏肉も食べやすいサイズに切ってください。レタスと幼い野菜を水気を切って皿に敷いておいてください。イヨンボク蹂躙機ソースをレシピどおりに作っておいてください。ソースに切った唐辛子を最後に入れて混ぜてください。天ぷら粉1コップに生地を作るため、でん粉粉グラス半カップと水150mlを混ぜてください。デンプン粉を少し封筒に入れたり切った鶏肉を入れて振っても、軽くデンプン粉の衣を付けてください。練りに入れてまぶしてください。十一油に入れて揚げてください。表がキツネ色て乗らないように注意してください。揚げた鶏肉はエア・プライアーに2分ほど軽く回して油を出しました。エアフライヤーで揚げた鶏肉とたまねぎをレタスを敷いた皿に載せてくれて、蹂躙機ソースを噴射してください。ソースに軽く混ぜ合わせて野菜とてんぷらを一緒に召し上がってみてください。おいしい蹂躙機を楽しむことができます。甘酸っぱいソースと野菜、唐辛子が脂っこい味をつないでくれて最後まで美味しく楽しむことができます。この料理を家族とともに客招待やパーティー料理に活用してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "イ·ヨンボクソース油淋鶏（い·よんぼくそーすあぶらじまとり）と呼ばれます。"
        },
        {
            "question": "調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "調理時間は60分以内です。"
        },
        {
            "question": "材料は何が必要ですか？",
            "answer": "鶏の胸肉、たまねぎ、レタス、若葉の野菜、赤トウガラシ、唐辛子、天ぷら粉、澱粉、水、濃い醤油、酢、オリゴ糖、レモン汁、おろしにんにくが必要です。"
        },
        {
            "question": "冷凍鶏ささみ以外の鶏肉を使ってもいいですか？",
            "answer": "はい、冷凍鶏ささみ以外の鶏肉でも使用することができます。鶏肉の胸肉や足など、どの部位でも構いません。"
        },
        {
            "question": "なぜ冷凍鶏ささみを使用するのですか？",
            "answer": "冷凍鶏ささみを使用することで、鶏肉が柔らかくなります。また、生鶏の胸肉よりも身につける時間が短縮されるため、手軽に作ることができます。"
        },
        {
            "question": "どのように鶏肉を切ればいいですか？",
            "answer": "鶏肉は食べやすいサイズに切ってください。"
        },
        {
            "question": "唐辛子はどのように切ればいいですか？",
            "answer": "唐辛子は薄く切ってください。"
        },
        {
            "question": "どのようにソースを作ればいいですか？",
            "answer": "イヨンボク蹂躙機ソースはレシピどおりに作ってください。最後に切った唐辛子を入れて混ぜ合わせてください。"
        },
        {
            "question": "鶏肉を揚げる際はどのような方法を使えばいいですか？",
            "answer": "鶏肉を揚げる前に少量のデンプン粉を付ける方法があります。また、エアフライヤーを使用することもできます。"
        },
        {
            "question": "どのようにこの料理を楽しめばいいですか？",
            "answer": "揚げた鶏肉とたまねぎをレタスを敷いた皿に載せ、イヨンボク蹂躙機ソースをかけてください。ソースと野菜、唐辛子を軽く混ぜ合わせて、一緒に召し上がってください。"
        },
        {
            "question": "この料理はどのような味ですか？",
            "answer": "イヨンボクソース油淋鶏は甘酸っぱいソースと野菜、唐辛子が絶妙に絡み合い、脂っこい味を引き立てます。美味しく楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この料理はどのようなシーンで楽しむことができますか？",
            "answer": "この料理は家族との食事やパーティー料理など、さまざまなシーンで楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 567
    }
}